有幾多人會理會color management

去到邊都好似無人講呢啲，點執相

有咩可以討論

無錢就買隻i1 pro 自己撞下版
有錢就買隻i1 pro ，再跟人學點用，慳返多少時間

Spyder pro
5k imac 用落cal 完唔覺有咩大分別

Macbook air 就完全唔同色

仲有無人會用color checker

除非你做呢行要output
否則上網share cal黎把撚咩

淨係知張相加d 藍色filter 會呃like d

公司有poster printer，rgb同cmyk都有
其實唔係真係商業需求，所謂少少色差都唔係差好遠姐

利申：imac 無cal mon

擺上網用imac/ iphone mon做色差標準就得

其實我做野都懶用
成日拎黎拎去都好煩下

無錯 你自己CAL完 人地個MON睇都無用

我見過人地部macbookpro2015個mon嚴重偏綠